雨琦如果唔係大陸人 會唔會咁多人反？(◔_◔)

好奇一問？

花名雨旗？

反全部都反

唔反啦

啲人偏見啦

大陸人冇問題 但佢又護旗又開微博笑鳩同公司d人

5關國籍事

唔係佢笑

你地係咪唔記得左佢開小號fol毒唯 個毒唯仲要成日屌鳩佢既隊長 食人碗面反碗底
然後寫埋啲俾人話係媚粉既野俾佢站長
不過我覺得你講得岩 如果佢唔係中国人既話佢人品唔會咁差 如果佢唔寫殘體字既話啲野可能唔係咁嘔心

佢follow啲人講乜野佢管唔到

講左幾多次支那女人拎黎屌就得 唔好付出真感情
呢排仲要多左好佢既洗白post 精蟲上腦無問題 但唔好連底線都無埋
驚你地第日俾支那雞氹兩句開心 就真以為對方屋企父母有病細佬妹無錢讀書先出黎做雞
而你仲係佢既第一個恩客 到時就娶左隻雞番屋企連層樓都無埋
你地有無見過無心計既支那女人？ 你地既雨旗弟弟連中學得獎作文都係抄襲番黎既 你話佢純唔純

你fol左個小粉紅 你控制唔到佢講咩野 但你控唔控制到自己去unfol對方？
你有無見過黃絲去fol藍絲？
0/10 諗個第二個洗白理由

耐無用咪無un囉

但個小號幾active下啵 佢仲成日拎果個小號黎同佢啲飯互動 被人發現個號仲立即del野
個號仲有fol埋V仔既中站 睇黎幾識食下

作文係咩事第一次聽呢個

娛樂台最高質reply

行程咁忙仲咁active 咁我都幾肯定有人假扮屈佢

自己serach宋雨琦抄襲 奶共霖啲飯係微博爆出黎

夜啦 訓啦

賴冠霖真係帶埋班fans落地獄啦

兩個賓周插西窿攬住一齊落啦

唔止2個啦 賴冠霖咁多fans

唔係出身問題，係入咗冊，同社會脫晒節，出返嚟嘅時候未必掂，要好睇佢本人嘅質素，唔係人人都係曼德拉

香港人都照反啦 蝗家爾 加埋隻護旗狗lucas

呢個po唔係講天琦...